今日幫個仔著左件沙基利紅軍波衫 佢比朋友笑弱智

點解會咁呢

我都笑你弱智啦

雲格比狗屌

著唔著都比人笑架啦

食屎啦你老母

你個仔係弱智嘅，着乜衫都弱智

沙基利呢

沙基利都救唔返你個仔

聽日試下著瑞士沙基利

可能因為遺傳

屌你老母咩

因為真係弱智囉 睇下成個唐記咁

秒

樓上上熱狗

師兄，學堂係咪每日都要跑6km